12手足見字快申請加入網評員團隊

表現良好可以縮短刑期 順手屌柒水你地送頭班cctoy傻西

北角陳家樂

CCtoy

網評員係未即係五毛？

專業人士黎

樓豬咪係加入左網評員嘅手足囉

米屈 我根正苗紅 唔係手足

連登呢家班5毛分分鐘係12位手足，大家屌人5毛個陣唔好屌得咁大力

樓豬pin呢個

一早講左 不過cctoy冇人信
令無數手足因為表現太差俾人掉落海

連登五毛都係手足

手腳

手joke

手足非condom = joke